想做教車cfu。。。。。。。。。。。。。。。。

你唔係gay嫁咩

呀b你做咩。。。